Dans chaque page web, chaque déclaration CSS de couleurs de police (`color`), d’un élément susceptible de contenir du texte, est-elle accompagnée d’une déclaration de couleur de fond (`background`, `background-color`), au moins, héritée d’un parent ?

